人工一問

岩岩出黎做野 兩皮野人工算高唔高？

連登仔fg 通常50k , 咁你知自己多定少啦

做咩又唔講